
                      Humanidad por los cuatro costados , cercana, entrañable , George esta que se sale , es mas que recomendable ... Imprescindible y te hace pasar un rato muy muy bueno
        
            